激嬲老婆嚟次大考驗！ 醉男企馬路遭撞飛

浙江麗水市一名潘姓男子，近日與妻子吵架後外出借酒消愁，竟想到「以身試愛」，試驗妻子愛不愛他，竟然一個箭步直接站在馬路中心。最終，潘男遭一輛客貨車撞飛，全身多處骨折，幸好沒有生命危險。

報道指，潘男於周一（11日）凌晨3時50分許喝完酒後，站在馬路邊與妻子拉扯。為了測試妻子是否仍然對他存有愛意，他決心站在馬路中間，「看看老婆會不會來拉我。」影片中所見，妻子看到丈夫衝出馬路，一度上前勸阻，更多次拉他回到行人路，但潘男多次掙脫，執意站在馬路上。妻子見丈夫如此堅決，只好放棄拉扯，站在路旁打電話報警。

當潘男站在馬路中心約40分鐘後，就被一輛客貨車撞飛，導致其頭部、胸口等多個部位骨折，現時正在醫院治療，並協助警方調查。

網民講乜：

王耀立：愛情跟麵包選哪一種，男子選擇了麵包。

游築：醒了吧，就叫你不要喝這麼多。

Bob Chen：酒很容易讓人智商歸0。

·-_-·：司機也是挺倒霉的 遇到這種憨憨。

梨視頻

101次求婚咩